Apple Watch問題

究竟有無得較廿四小時？
工作需要睇廿四小時
不過搵極都唔知點較
有無高手解答到？

已解決